(台測)轟天猛將1-2

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.巴尼支付了原協議要求的三百萬美元以保障人質安全，但海盜卻坐地起價要求五百萬。岡納則打算直接交火，引致海盜傷亡。岡納隨後因為對被俘的海盜動用私刑，而引發與「陰陽」之間的鬥毆，最後為巴尼所制止，由於岡納太過暴躁，精神極不穩定，巴尼將之驅逐出隊...

2.這支傭兵組成的突擊隊由巴尼（席維斯·史特龍飾）領軍，經過激烈的槍戰，解救了中國富豪和戰壕（阿諾·史瓦辛格飾），最終陰陽（李連杰飾）負責把商人護送回中國，陰陽就此下場。
回美國後，隊員比利（連恩·漢斯沃飾）說他打算退出，到法國和女朋友團聚。巴尼答應了他的要求。
接著，巴尼接到了一個中情局情報員「教堂先生」（布魯斯·威利飾）的新任務：去一架墜落在阿爾巴尼亞的中國空軍運輸機上，取回保險箱裏的秘密物品。同時在「教堂先生」的推薦下，華裔女性的陳美琪（余男飾）加入隊伍..

11 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野